問人學歷，D人私私縮縮答你大專

算鳩數巴啦

大學就大學
呀蘇就呀蘇
hid就hid
如實講出黎別人不會歧視你
講大專就係自己歧視自己
好難令人唔歧視你

點睇太空人話自己HKU?

咁鯨魚答咩好

In OU we trust